有無人試過健康按摩、推拿、正骨？

通常都係襯去泰國旅行先揼骨
第一次係香港去粵式指壓，45min
嘩屌，本身以為自己算好頂得痛，點知個師傅「銳」落隻手同背脊雞翼位時，真係痛到叫出黎
完全感覺到佢撥一撥條手臂筋，道力彈到落手指
個師傅話用電腦多，d筋腫又痴骨，話個個都係咁慢慢會慣

大家又有無按摩經驗，有無認識自己身體多d

踩背好撚爽禁返正條尾龍骨

之後係咪鬆咗?

按摩肩膀同腳就好
頸同背脊呢啲可免則免

唔受力出聲咪得

今晚訓下至知

有阿，個師傅話第一次係咁，尤其按「手三里」同「天宗」穴。想知大家係咪都係有類似經歷。

係邊踩，可否分享下過程

樓主有冇推介?

我都覺頸牙煙，畢竟有大動脈，中風就慘

只是第一次試，不敢推介，拋磚引玉等資深巴打分享

有無正宗D
真係想拉鬆個人

玩開波推

第一次推淋巴先痛

推薦鳳城指壓

屋企下面
因為用身體重量會易啲踩鬆肌肉
所以踩係幾正
用兩隻腳外則好似兩把刀咁就所尾龍骨個形再一野禁返啱位
人都企返直

其實用滾筒 花生球都可以做到
不過背脊要好小心喎 比人咁踩

中風就唔會 移位就會癱/神經痛
所以按下手手腳腳 膊頭就好 成條脊椎位都唔好亂咁畀人掂

樓主喺邊試

有無人去過灣仔泰按$100？

有時會去按因爲個人成日拉緊左，背脊會痛
都係屋企附近嘅按摩店

我自己有時攰都會㩒下手三里

襯返閣下個名

好似好多經驗

屌踩直果下有無啪啪聲
係咪師傅一按就知道你有彎

大家可以留意下